用膠叉食薯條真係人生一大樂事

啲手指

善心打破零回覆

死環保狗屌你老母